我們需要媽咪麵

股神只配做瘟神，唯有麵神先能夠帶領我地走出紅海!

大dodo快d蒲頭
我地要方向...

今日跌到好心痛

琴晚美股，今日港股。
雙殺